求助 Kindle Amazon Store地區問題

求助
明明login左個US Amazon的ac
但係一入store就被中國 變左殘體Store
點先可以去返美國Store
求救

補充試過unregistered
之後用US的pw入唔到 佢迫我用one-time pw入
關唔關事

改左你支那amazon個電郵，
美國amazon獨立一個電郵